印哂已知既速龍名出去一路行一路讀有無用

例如 xxx 知法犯法 yyy 香港垃圾
而唔係香港警察 知法犯法

攻心

Pish

咒語攻擊，遊吟詩人